[突發][聲帶] 藍絲流傳反送中幕後主腦在HKU

- 藍絲在灣仔富星酒樓飲茶
- 部長證實洗碗阿姐個 同事 個仔 就係掉磚凶徒
- 掉磚收一萬
- 後排起哄，剪電線三千
- HKU 有幕後黑手收買學生犯法，如收錢不做有後果

MON POST 警察請注意，你搵緊既大台 ，呢個係線索來

1

2

3

4

5

6

hku??係咪國章校監???

7

呢排特別多流言去分化

8

9

10 連

洗碗阿姐個 同事 = 洗碗阿姐

9 唔搭8

push

疑似收錢丢磚暴徒

藍絲係咁傳 剪電線 收3000
究竟點剪呢，剪邊度呢 ，點記認呢

Push

又無錯 一路以黎個主腦都係港大校監

掉磚頭1皮

當我勤力D
掉左100舊都係100萬

100萬坐最高10年當5年
即係萬6蚊一個月

分分鐘重底人工過洗碗阿姐

藍絲處心積累好想入侵校園調查

起哄都三千 ，大把人排住隊做